[數據] 每屆只有 3% 人能考入香港大學

港大每年收二千幾三千人，Jupas 九萬，nonjupas 又幾萬

每年只有幾個人入能大

係咩？
但我係HKU見到嘅人90%以上都考入港大嘅人...

Jupas有九萬咁多咩

yes

你講咩

點會得3%考得入hku 得3%考得入意思姐係hku收晒最top嗰3%精英 但淨係計分數 根本好多人都高過6901 中文教育 唔知咩咩運動啲低分科 只係有好多高分嘅人去咗cu medic / ust gbus / risk man / poly三寶

得3%人入hku可能講得通嘅 但點都唔會係得3%考得入囉 事實而家差唔多係阿豬阿狗都考到 只係連登太多band 3仔

仲有堆好似樓主咁嘅垃圾靠ive先入到
加埋6901呢啲23 24分就入到嘅乞食科
可想而知港大係幾撚易入

而家連HKU都踩埋
UST亞洲第一

佢係踩鏗哥姐

每年只有一個能大畢業生

邊句有踩hku? 文盲？
我只係話啲乞食科收好低 再加埋ive呢啲後門
港大根本好易入
最好笑就係樓主呢啲垃圾靠ive先入到u仲要日日拎嚟打飛機

啱呀
唔知條弱智邊撚到睇到我踩hku

ust engine咪又係收23 24分
我嗰年計啱weighting 21分都入到ust engine

樓主咁計，其實間間u都得幾%人"入到"

乜數據黎

Hku又點 kongu nursing好冇

NDS收幾多

hku nursing好撚柒
勁多asso升上黎但佢地又唔係真係勁

有咩問題?
AL個陣都唔係min. requir7就有U讀啦
再者 係香港呢個食老本既社會
入U率高會破壞社會平衡

你嗰年
咁又點？ 我有話ust engine好難入咩？
我只係話入港大都打飛機真係好撚on9姐
仲要樓主呢啲讀完ive先入得返year 1

原來係鏗哥開post

不過御理你retake完都得21分 真正係連港大都入唔到嘅廢柴
仲柒過i大鏗